無論我走到哪裡，‘嘿，卡特曼，你一定很喜歡《惡搞之家》，對吧? 巨魔與殉道:我無所不知查理|朱亞瑟| 2015年1月9日|每日野獸 
 只要能阻止那些好色怪胎性侵人類，我們就沒問題。 斑馬雀，海豚，大象和更多受影響的動物|比爾·舒爾茨| 2014年12月31日|每日野獸 
 去年，她接到安德森的電話:“嘿，你還記得我們十多年前相遇的時候嗎?” Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 但是，嘿，也許是反政府的海報寫的，這是一個開放的地方，網絡泥漿。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 一方面，這些結果表明:嘿，民主黨在南方得到了真正的支持。 說真的，民主黨人:你在迪克西州完蛋了 
 你們欠我錢去抓造假者吧? 阿瑟·m·溫菲爾德(又名愛德華·斯特邁耶) 
 對了，我剛知道你為什麼這麼急著搬進來了? 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 他在穿衣時停下來說:“我們找到了一個不錯的寄宿處，是嗎?” 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 用鞭託打一個人的頭不算什麼，對吧? 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德 
 但這片土地是可怕的敵人，而法國人不是——嘿! 兩位海軍上將|J。 費尼莫爾·庫珀